覺唔覺伏爾泰句我並不同意你的觀點，但是我誓死捍衛你說話的權利難聽過粗口

所以見親老衲開口講野就會屌鳩佢

老衲當你狗吠

你自己翻譯做你既語言先聽得明

唔好俾d文學家者律師fake到。隔案觀火吹水最易。

泰伏耳有無諗過，有d人觀點就係要催毀對家表達觀點自由?? on9泰伏耳。

香港班左膠唔止唔明誓死兩隻字點解
仲要經常性用標籤黎ban人講野

年代環境唔同無得講
不過用左膠思想對抗支共死撚緊

俾啲偽文青用到低俗晒

誓死捍衛你說話的權利？你邊撚個憑咩誓死，你條命好撚值錢咩

有d人比其他人更自由

唔覺

伏爾泰欣賞中國的孔子，因為孔子是用道德的說服力來影響他人，而不是用宗教狂熱和個人崇拜。崇拜中國儒家思想，並將中國的政治體制視為最完美的政治體制。因為中國的文官制度能讓下層階級人民得以晉升為統治階層。他視孔子為真正的哲學家，他曾說「那個聖人是孔夫子，他自視清高，是人類的立法者，絕不會欺騙人類。沒有任何立法者比孔夫子曾對世界宣布了更有用的真理。」

所以信佢既人中都伏已中

小粉出到去咪又幫手投建制派，又吹奏共產中國。佢地天生唔明自由，也不容許你本地人有自由，全部人一齊聽聽話做奴隸。

唔覺 因為唔係佢講 ，係伏爾泰與他的朋友們台詞

呢啲你當係古代版嘅ig語錄睇就得
聽就好好聽 做就根本不切實際

睇高達就知
你就做大愛左膠可以
前提係你要有部gundam 00q

後面果句，廢話黎

把嘴生係人地到，捍衛乜鳩

伏爾泰呢位垃圾撚屌

重有d撚樣成日講＂生而為人 我很抱歉＂呢句說話好on9
生而為人，你到底有乜嘢抱歉啊？
係物種上定中間有d差池？
就算你都生唔到自己出嚟la，該抱歉嘅應該係你老豆老母
你老母應該就會講：生你哩舊叉燒，我很抱歉啊

老衲係出家人自稱

好撚裝B

老G認同

老鹹認同